有冇人緊張時候都係咁

個口乾到死 再飲水都係咁 有啲抖唔到氣嘅感覺

呢d都係輕者當日，重者七天